好想界開自己喉嚨 睇住啲血滲出黎

定係咳出黎 濺落地下 都幾有藝術感

咳出黎既血跡只係好似廢老吐口水咁，圈形垃圾
界開自己喉嚨，D血流出黎就不用了，一定好似死神作神
久保帶人灑墨水咁，充滿藝術感...

如果你有意向這方面發展，歡迎你致電我

唔好咁啦巴打

汗滴在血海紅不紅 散聚後味道如茶濃不濃

雲雲dun leave, u can go through this